仇狗，快D出黎屌啦

佔領唔岩

真正既鍵盤戰士係唔會同你癲

快D屌啦,港獨派出黎啦

仇思達冇撚用

快D 科LIKE開台啦

👺👺👺👺

仇狗快D帶D益友去撐修例啦
修例對香港人根本無影響嘛

去啦仇狗

出post 笑鳩抗爭者啦，快呀！
屌你老母！

仲唔直播科like

大九灣呢